毒撚秒回(97)

還是 愛我別走

其實我會妒忌我會擔心魔鬼搶走你
其實我每次都不知不覺越來越想你
腦袋不停為你轉到企不起
我想你笑 我想你跳 我想識法術
想留住你 想迎合你 想融入你 想一生霸住你

哪裡都是你正撚樣

濕仔潛一次屌一次

你好似話食話咗好耐

咪走呀濕

我地做你朋友咪得

ａｇｇｅｒ

新錄音６好聽左

Agger
我地不願讓你一個人

點解又係我

女仔沖涼耐Sor

到底有無人睇＃０講乜

眼殘呀我唔好恰病人

我？

因為講你

有

講下姐 未想潛

沖十世

跟住一齊唱

唔比你走呀ｃｈｉｎｇ

[black]屌你老帽[/black]

聽緊啦ｃｈｉｎｇ

捱不大捱不大

未咩想 唔比潛

Sorry lor

我依家好開針

不如一野燒死我

典解

好臭呀ｃｈｉｎｇ

走咗我嬲

關你咩事

大西做左sl未

唱歌好聽

因為首歌係你個ＲＡＮＧＥ

做咗

我唔開針呀而家

新人LM

得啦屌

無走呀

Shut up la diu la sing

化左灰都認得你

呵番

-,-

又係周杰倫

叫你咩

shut囉

屌 唔好提一提就好嬲

潛前都講聲 我都會 你都要

你試下溫柔ｄ用氣音唱仲撚正

改第二個

唔讀字就好聽

都話我係全宇宙最了解你嘅人

lv3 event帶活動 推我呢個毒撚出黎做mc做乜鳩

認你咩

你乜水？？？？？？？？？？？？？？？？？？？

挽留倫哥

哪裡都屎你

🤙🏽勾你手指尾

好慘

我係rap神 jay chow

好柒

唔溫柔

好亂呀媽咪

我中意呢個名

又改名呃本冬

屌你

Ok
利申ios9.3.4

我又改

Thx 我改名神手

你收皮啦我ｋｏ左你首超人不會飛

唔知你咁醒目

笑撚死我 又係你，，，

diu forgot
you byebye

笑撚死我
依家聽

你係樓豬 是咪on9

唔得 挽留wetb

放輕ｄ唱呀姐係叫你

我rap你聽

屌

佢地應該因為我已經學識起底

我後日交2500字reflective journal 仆心仆肺比老師玩dllm

就係唔會放輕

絕膠！

我要聽姐撚唱歌 ２１８０００００ｃａｌｌ我丫

我搵到一首好岩我唱既

LM

我係到呀 叫你走咋

從來不起人底

聽下

今晚溫書+freeride班仆街好定做project好

，，， 屌

你做咩教佢地

咳咳

一野掉你落山

瞓教

絕膠

唔要再比人恥笑

唱多幾次先 唔係好識歌詞

我要聽醜仔rap!!!!!!

love 9 u

根本sl既存在就係on9

我想聽

等收
你比醜仔

嘿嘿嘿嘿嘿[b]哈哈哈哈哈[/b啪啪啪啪]

狼來了

我想問有無限改名次數
btw新人

不了。。。

唔好咁啦

返老>>>>>>>>>all

dont

溫豬+proj

識背你ｉｄ啦ｃｈｉｎｇ

呢度興交換

屌你老帽

聽日同星期四test

no la love this name

你試下唱笑一個"吧" 個吧字係氣聲黎
用呢句練應該可以練到氣音出黎

辣殺秒撚哂你地

Freeride等人carry

一聽冬唱歌就好想笑

你唱撚完未姐

做咩比膠我

不了 今晚淨做一樣

佢笑我就笑

做pj

知道冬蛇

我認真問

錫淡先

笑撚死我

無 我用緊沉默咆哮

you

我成日改

新入嚟 唔識規則

無野好交換

dont leave plllzzzzzz

哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈

自唱

sl份proposal都認真做係咩心態
仲要有人走出黎扮大佬

一齊唱

迫人背你code

你試下問佢做咩扮我

好 咁溫豬

未呀

我新嚟㗎

岩岩聽完ekids

由佢扮

咁慢架

收嗲啦你

係咁㗎咩

唔好再呃我

不了 唔夠人威 人地有女

搞緊其他野嘛
你巧cute

好似係

點敢

背對背又乜水???????????

你好岩

唱情歌王呀屌佢

新入嚟

你試下比你過去佢睇 你都好威

新人lm

Hi

你老闆

呃鬼食豆腐

hi

打算鳩做 唔滿意佢地自己慢慢玩
食屎啦小圈子

唔係幾好嘅

屌你呀ｃｈｉｎｇ識唔識禾

食得飯啦唔理你

Ekids都無笑，，，，，，，，

屌你又乜水呀

好好玩咩

on9科+on9同學

唔識

唔好屌呀

我唔識唱歌...

不了 人地有6個女fd

仆街跑到反艇

6個咋？

......新

鳩做加一 我嗰度都有人扮晒大佬 好撚柒惡

認真問 有無限次數 一日內

懷疑識

yes babe

跑得咁撚快

有啊

同埋 乜撚野名乜水

真係新咖

打機先

what?

學校0個

計埋你踩單車個啲+依度依啲 你威過佢

你唔識

無喎 有一排玩殘佢地

，，，，，，，，，，

ＳＥＥＹＯＵ

唔好玩野啦
係咪垃圾多爛呀

決定以後認真唱

第一次呃到我咋ＣＨＩＮＧ

Ok

點解會有人咁on9

同問

邊個係多爛?

bye

垃圾

踩單車1個 呢到唔知

十卜

魚

好狗

隻揪啊屌你

一條女

我都覺

仲唔夠？

加你人工

咪住

說好的單丸呢？

唔唱比你聽

下??

......wtf

fd呀

仲唔夠？？？？

5十卜

屌你乜水

我鐘意你

冇安全感就係因為呢ｄ人

有無人

乜水？？

ｇａｙ佬

盲咗呀巴打？

睡覺中。。。

.......

真係？

比女飛 求手足安慰

柯個ｓｈｕｓｈｕ

有ｄ頭暈…

坐住咗

我都中意你

我幫你飛返佢

唔好比膠

你唔好比我見到你瞓教

起底啦

中乜撚野..鐘鐘鐘鐘鐘呀

you not included (serious)

紅中

屌你老味

講笑
傻既咩

唔好笑囉巴

吃我一鎚

你仲愛佢定憎佢？

你叫乜撚野名。。。

其實我無錯 文言文係有

起底都搵唔到啊～～～～～～～～～～～～～～～～～～～～～～～ｃｈｉｎｇ

好耐無讀啦屌

又係佢

just needyourcareagain

所以唔準鬧我

不過 到底你係邊個

𡿨3

仆街比佢呃左

WHAT?

笑撚死禾

we all here la

你講 你鐘唔鐘意我

究竟何屎妒忌係咩事

屌，，，，，

算
理Ｋ得你
沖涼！
沖住涼唱冬冬三千！

Yotoyoyoyoyoyo check
Kfc yoyoyo your new home yoyoyoyo

唔鐘意

中意

Ask Ekids

笑乜叉

我miss左D咩

屌你請左我食好多個檸檬喎屌

ASSSSSSSSSSSSSSS
BURNNNNNN

邊有 一次咋

到底你係who

原來覆錯人...屌

whatttt

冇人答

屌 好委屈你？

屌你請我食好多個檸檬

做乜撚

#6091係邊個
成Ｑ日轉名我而家就記撚住佢係６０９１

分手啦屌你老母

我一早記得［３６９］

今次睇清楚USER NAME..

冇人理我

冬冬唔好嬲

美國寶你好

解釋唔到

你今次仆街

💔

係咩事姐屌

[black]love you[/black]

跟我走

....... Ching好易tum...

好

個個９ｕｐ唔洗理

電影最佳新人

成班又小圈子

好呀

無miss ar ching

ho

ａｒｒｒｒｒｒｒｒｒｂｏ！

好記性

我要一齊笑

屌全部跟我走..

死開啦 你照下鏡先啦
同我掙女

笑一個吧ＣＨＩＮＧ

我跟你走呀 乜撚嘢

咩係何屎我會妒忌

推得好撚快

我都覺 痴撚線

上網search la ching

笑～～～～～～

超人唔識飛

Agger you short lun jor

早響 走

成班小圈子

做乜9

agger too

我好ＫＡＩ先 不過聽日７點起身。。ＦＵＣＫ

屌 覆緊你

，，，，ching你自貼先啦

你試下改下個名 叫你訓撚醒未

Why so early

Yes wet jai=on9

Me 0950

thx support

跟我走啦屌 唔好望 係你

ok 好呀

我？ ok

開始眼瞓

叫我

ME DAY OFF

Agger

ＢＡＣＫ ＳＣＨＯＯＬ８３０ＡＭ

無人想知呀屌你

你真係唔想咩？

我都off

６０９１

????????????????????????

give me fiveeee

屌唔好問 我地走

🤚

要驗證

ＦＵＣＫ！

ok

啱啱上個女仔屋企攞返D野
明明頭先都冇事
我又想喊了

其實我日日都off

喊

點解咁爽

個POST推得好快..我想走了

03837251418405038271518495839

留

唔玩啦 SKYPE THX

因為我勁

有無靚仔靚女秒我

無

秒

me

~.~

屌XD 唔記得記你另外ac

...

Song

柒頭要唔要？

be fd

比我呃左啦你 不過都跟我走

你個number

慢

唱緊

慢慢

有女

屌 你贏

唉仆街玩到攰

.....

forgive

玩咩？？

......

屌你？？

拜我？平身

記住我

好想唱歌 但屋企巧多人

點解我入咗嚟咁耐 無人安慰我

有無ching出嚟隻揪

聽緊第2次

啊～～～～～

來

6091

做兵呀

學我一take

要我安慰出聲啦屌

兵都無撚得我做呀屌你

做兵

係咪就嚟全部人都記得

次次都好努力去做
點解要咁對我
次次都係要我輸
已經冇生存目標
好想瞓唔醒
咩財務自由我已經唔想再要
個心好痛

渣ga 多人照唱

今次我覺得幾好聽

you be me girlfd！

係

咁你聽佢地講嘢

我唔得...

屌 收聲啦

唔打女人

求安慰

你地算點呀

咩歌

不了 寧願當兵

me boy

呀寶 我明你

做兵好撚開心呀

受情傷->>> 睇醫生

小秋

留名

收工未

一個人名

好似無人理我 我做呀晒文算

驗證

SINGING

多謝you呀6091ching

得已記

推得好撚快 skip咗好多人

隻撚！！！！！

嗨

我真係明

我今次冇推錯嗎？

你豬硬

唱下歌先

，，，，，

無得交換無得聽

好想死

存在感低有罪嗎

不過我比人飛咗好耐

Hello 大家好 我叫呀輝

sent

你唔覆我

都唔知為乜再行

Bye

其實係我怕醜

又輝

我都係

覆ed

（轉圈）

我唔怕 聽我唱

你解到未？

唔會笑 認真聽

所以唔敢係唔係都比

解咩

唔制

心結

唔靚仔？

仆街！！！！！！！！！！！！！！回慢啲啦你地

我都係 我正係比你地

Lm

仲解緊

辣殺

解完搵我

廢樓豬

柒到笑

你真好

等沖涼

[black]由算啦。。。。[/black]

我會消失 讓自己一個抑鬱

屌我都覺

我賤人嚟

yes me agger

我已經解咗好耐

請振作

屎不是英該枝竹！！！！

Agger too

聽jor 未

未 好攰

比個正評you唔好嬲

ok 我走

唔好理佢

Skipped me

我個心跌咗落地醉咗

咁你一陣先聽

ＳＫＩＰＰＥＤ ＭＥＴＯＯ

HI

咁又唔好

不了 溝你條女

點解呀

你漏左我重要個句呀ＣＨＩＮＧ

笑死我

真係好快100

笑一個吧（冬冬版）

同病相連

特登skip 呢d在心中

自推有料

十卜樓豬

離間感情 好撚cheap

唔係有心ＳＫＩＰ 多人嘛

咁開心

仆你個街 你豬我想聽

不了

我愛你

屌你老帽 唔送生日禮物比ｙｏｕ

98

唯獨你一個是不可給取替

唔好要啦龍馬

我agger

咁唔要

送比我

９９

好多人bye

唔撚得喎ＣＨＩＮＧ

Ho lun fast

noooo

好攰 唔覆了

Chau

你唔會想要嘅野黎。。。。。

回覆速度太快了，請稍候再試

我走啦 你講啦

OK

有無清聽到冬清唱乜？

轉名轉到攰？？

佢無比我

咁...

懷疑Ching覆錯留言

！＠＄！％＄︿％＃︿＃＠＄！＠

咁我做呀晒文咪少人啲

回覆速度太快了，請稍候再試。。。。。。
點解呀

AGGER SHYB

我自己過啦咁

我又入左場

依然十卜冬清

88 唔同你GAY

你幾時生日呀清

AGGER...

唔係講笑 我真係就生日

佢呢？

唔小心較到最大聲播

仲有一個月喎ＣＨＩＮＧ

下個月

邊個果首...

好快

請召喚!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

屎不屎英該枝竹
ｙｏ！！！ｙｏｏｏｏｏｏｏｏｏｏｏ！

屌咩 唔快咩

交比我

食屎冬

冬清聽埋佢聽你

AGGER

一陣話我知

又搭唔到咀 bye

我都下個月

召已喚

你抄我

佢講英文好正但係

同我私ＣＨＡＴ

聽緊你個首
好好聽喎喂

btw有朋友同月同日

生日快樂

THX CHING

仆街心都碎埋 走先

無朋友...
幾時

我意思係沖涼一陣先

聽日test

屌你老帽！！！

覆我！

屌你又抄我沖涼

溫書唔好上連登啦ＣＨＩＮＧ！！！

吹呀

ＭＥ ７ＫＭ１

咁做咩唔溫

我依家沖 一陣老帽返黎架啦

聽緊自己首EKIDS

十卜ＣＨＩＮＧ唔好鐘意左自己

好似ON9仔

4月xx

你RAP好撚型呀

我肯定無人會同我同一日

LM講生日快樂

不如我開email 你sd我

whhyy

和你要日日看算不算貪!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!
唔算唔算唔算唔算

因為唔會有

i know

想迎合你~

你2月29？

多謝呢位FANS
簽名麻煩等係1000之後

(SHAKE HAND)

求樣又醜又怕醜既識女大法

快啦我一年好少黎HONG KONG

屌講撚咗4月

唔小心喺屋企較到最大聲

好 等我

ask google

變GAY

笑撚咗

梳

我想你笑

我唔笑

總有人會咖啦 onjjjj!

1001...

笑比你睇<3

1001

我有新錄音1,2,4-7

=.=CHING 梳LY

無！我講你講Ok？

我知喎

我發覺我好似無一首歌係完完整整唱得啱
總會有唱錯嘅位

愛你

冬神
everywheredouisyou@gmail.com
Send me

搵到呢個
第 一 係 有 錢 ， 第 二 係 有 本 事 ， 第 三 就 係 靚 仔 。

天邊一顆 閃冬冬
海邊一顆 閃冬冬

咁做乜仲入嚟問.......

我首難得一遇簡直係完美

識搵識個三樣都有

我唱依首!

覆我

洗唔洗我唱你聽

no

F%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%

唔好嬲啦我都改返

記得send

洗

好好笑唔知點解

都係唔唱

笑撚死

ok 轉頭sing

nahhhhhhhhhhhhhhhhhhhh

唔好嬲啦rap god

唔諗住比你聽

我想識法術!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

無咩事我番出去先

聽過啦渣
我唱小風波比你地!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

how

算我走囉

有少少啲啲一點點嬲嬲

台前如何發亮

唔好嬲啦check it out

呢首正

聽完啦 好低音
係有D唔清之外都好好聽
下次可以學我一TAKE

低音好聽咩
因為我唔係太識唱

低音好聽
唔識唱先好笑

用30字解釋點解要唔嬲。(10分)

sent me?

冬仔

哦 呢題 我識答

你屈機有哂答案啦

yes

心好累 唔sd就算 走了

我個肚
我明你想講咩所以笑撚左

依首先啱

你明??????????????????????????????????

渣架咁易放棄仲諗住問你email添

唔唱

沖完啦屌 好香

CHING 你可以一戰THIS

今日未大聲叫

濕濕

FOR~EVER~ TRUE~~~ 真愛是真~~~~~~~~~~~~~~~~~~~

溫暖我(普) 生命(粵)

你唔好扮嘢喎 你平時都無

我笑我快樂高歌!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

屌 冬冬唱最長的電影

以後日日叫補數ok

艾屎不屎不ｋａｉ口才珍貴

乜！？

沒關係啦

一早比咗你

凍凍要練下ＢＯＷＬ冬瓜。。。

乜春ＥＶＥＲＹＷＨＥＲＥ呀嘛。。

ys

巧巧笑

你唔要唔叫喇

ＳＥＮＤ野比你先

no you want?

一次take會仲過份

你考試ｌｏｎｇ ｑ寫「一早答左你」得唔得呀

唔唱！

you owe me one single testicle song

所以我咪放棄 我攞開U

串

唱緊小風波

雨蝦整夜 禾的艾溢出就像如水。。（冬冬版）

唉 點敢串你

一陣比

expectation

玩本冬先 先撩者賤

不如呢到叫唱歌秒回算啦 走了

一人一負皮十卜樓豬

認咗錯 改返名 仲想點

我幾時有唱歌呀ＣＨＩＮＧ

放過哪裡哥 比面我

Ｆ５甩左 有無ＣＨＩＮＧ執到

FUCKKKKKKKKKKKKKKK

ＡＲＲＲＲＲ

如讓你看見這痛苦中的我
誰願再掀起小風波
其實我與你好知心好清楚
但偏要製造苦楚

還願看看你 看你想不想我
還願看你心可苦楚
其實你也痛彼此一般的多
問可有快樂分給我

今天憶當初 我只愛你一個
心裡有句說話 要對你說清楚
更多更詳盡歌詞 在
可否息風波 你對我已不錯
心裡也暗暗認 我也有(一點)點錯

還願你再約我 到公園等我 忘掉了往昔開始過
其實我共你 好知心好清楚 願此際你在想我
其實我與你過往真開心過 留住那笑聲於心窩
其實我共你早交出心一顆
應該帶笑入愛河 共墮愛河

OOH 但願大家言和
你與我都有點錯
但願大家言和 再與你相唱和

你有野咪講我照同你吹
大塊田，多爛果ｄ都係唔傾呢ｄ野

我想講
我錄緊個時我呀婆打黑痴 勁好笑

你問佢要咩

你阿婆想做你個ｍｃ

有D眼瞓

好的 人來～～～帶哪裡哥來（普）

我好快熄機。。

你聽日番早 差唔多了

屌～～～～好耐無咁早起

我早起唔到

決定剪咗個7頭佢

唔係朝早洗頭可以訓耐啲

十卜ＣＨＩＮＧ

十卜十卜十卜十卜
屌同你地9UP好撚攰

THX CHING十卜

ＡＧＧＥＲ
但唔同你地９ＵＰ唔舒服

有天即使分離我都想你真的想你。。。

唔捨得剪晒啲７頭去。。

AGGER CHING

我們是不是該知足
珍惜一切 就算沒有擁有

入得黎仲想走？？

我像個孤獨患者 自我拉扯心累

我靠著稻草人吹著風唱著歌睡著了

對這個世界如果你有太多的抱怨

笑一個吧 功成名就不是目的

外向的孤獨患者有何不可

EMAIL

等埋芒仔考完試叫番佢入嚟

冬：屌佢老帽（啪啪啪）

ALONE IN THE KFC真係幾見得人

CHING清醒D啦

ＣＴＲＬ＋Ｆ

我AGGER 其實我今日都聽咗2次

原來ＭＡＮＧＯＪＡＩ考緊試

睇緊ＳＵＲＶＩＶＥ啊ＣＨＩＮＧ

有野醒你
CHECK EMAIL

同埋do project
遲D我都會上小D 要開始做嘢

多謝你支持
真係唔EASY

學朕 邊做邊秒回

CHECK JOR 咩都無

聽你鳩ｕｐ

我專心唔到

放負！！！！！
唔撚識做呀份功課！！！！！

一定又唔記得撳傳送啦

咩功課呀
利申唔識字

咩功課呀ＣＨＩＮＧ

我會失蹤幾個鐘

食屎醜最後一個月先拉我入嚟

係ＰＯＳＴ１已經嗌你入啦ＣＨＩＮＧ

everywheredouisyou@gmail.com ！！！！！

收到了

食屎仔同我換ＷＡＬＬＰＡＰＥＲ：溫書啦柒頭
你換我換呀ＣＨＩＮＧ

原來有撳傳送

好撚多嘢做

醒咗

其實我係應該多野溫到無時間上連登

你又有唱?

同呀媽傾完計 屋企好多野煩

ＡＧＧＥＲ 黎緊又ＴＥＳＴ又ＰＪ又拍片。。

做咩事?

我驚好多嘢唔溫唔記得

咪上啦 收撚左你部電腦電話架

其實我都係....

無 我話冬清。。

同我地講

oh...

我溫完唔記得晒

oh！

但我呢2日上咗成日

HI 今日幾好嗎

失望咗

暫時未忙。。

個POST好撚邪

@冬 sent

我唔溫就唔記得

聽住你o的歌先

收工

我成日都係咁

拿 你考完我陪你ＳＫＹＰＥ４８小時
ＯＮ ＣＡＬＬ４８小時

又開場了

我又要

屌我都覺。。

我覺得我3-5月都好忙

我AGGER

我都覺呀屌

我金魚腦呀ＣＨＩＮＧ

YOYOYO

禾火呀！！！

秋爺

十世先考完

好啊 你呢

唔係個個都接受到架ＣＨＩＮＧ

點解唱極都唱唔好

我無一首好聽 首首都有位錯

一樣 我今年無暑假 暑假ＳＥＭ３

還好 正正常常

俾我落西灣河食晚餐先

好掛住大家
如果可以翻翻去一開始識個陣就好喇

咩

SAME

打完機？

依家開始認識我未得

一TAKE 學我

唱左另一首姐撚既RAP

捱多一個半月 放半年暑假

SALES撚

我都唔知呀 我正係知5月考試 3/4勁多功課

好快架咋屌。。諗起舊年過得好撚快
諗返起２０１６真係。。［３６９］
咁快就ＹＥＡＲ１

歌呢

我地未識 而家識

隻撚

你自己走先咖

我唱給我一首歌的時間

你就好

乜歌都唱唔到呀今日

頂唔順 唱唱下STOP左

一樣。。

未聽熟姐

心真係好撚累

唔好 係香港個個都要捱

好渣

屌 累咗成晚

唉 遲D要去誤人子弟

我都心累 個個星期又ＩＮＴＥＲＮ又返學 累呀ＣＨＩＮＧ

YES比啲時間ME

我成日都累

好想食宵夜 有冇人想食

唱到好灰

雪有無講自己讀咩科

sor打錯

去緊食

真係CLSSSSSSSSSSSSS HO LUN 灰呀屌

一仔ＣＨＩＮＧ

我知我知

我都想瘋狂放假 翻學好辛苦

有我在

我好似有同你講過

帶埋我ok?

等幾耐都得

好啊 識你

有呢度陪你過呀ＣＨＩＮＧ

港島東bye

miss u so much

請講

=.=

好難聽

請問有咩喜好？

SENT左

金魚腦呀ＣＨＩＮＧ

ＭＥＴＯＯ！！！

不了 多謝你地

點解喎

乜都無

哈比妹

禾AGGER

hug

Me shy

十卜蕉仔 有呢度陪你

。。。。。我都好ＳＨＹ

psycho

=.=fuck

蕉妹 請振作(HUG)

果下 「咳～！」好有霸氣
咩歌黎呢首

蕉妹過黎！

冬冬最憎既韓國野

可唔可以幫我檢查下

東仔首歌好好聽

禾辣殺

好熟..好似真係有講

我記得有GA

依家記住

好Ｒ＆Ｂ

認真問 會唔會讀到痴咗線

雪兄唱得越黎越有誠意

ＡＧＧＥＲ

Open book